維穩費已撥出？今日收到啲藍絲文

一篇提款機r錢
一篇扮被捕示威者叫示威者收手

仲有無人/家人收到？

奇文收集區